有無人覺得自己男/女朋友著衫好無taste

有時同女友出街，佢着埋d濕9camp tee，或者成撚日牛仔褲加tee，真係好核突。出街見其他女d打扮勁好，再著下長裙似日系，或者a&f style一字膊咁，真係睇倒都覺得正 點解你唔著得好睇d啊

直接同佢講囉 但佢唔想着你都迫唔到㗎啦

咁你識佢嗰陣佢著衫taste 係你鍾意嗰類？
唔係嘅話你又同佢一齊？
唔係個個著你覺得好睇嘅衫都會好睇
都會覺得舒服
著衫最緊要啱自己
夾硬著上身嘅話可能仲衰
著起龍袍唔似太子

你著衫好有taste???

著得核突你咪同我講囉，開post唱我咩意思
分手啦

搵過條女囉

唔會話另一半無taste
因為佢揀左我證明佢好有taste

係拍拖耐左懶打扮

仔仔會著穿窿衫出街，d 衫又起晒線頭咁
佢覺得接受到既我都唔會講d 乜
自己同佢一齊左反而一洗頹風，camp tee>普通tee
再唔係就一齊頹著運動衫出街

想知樓主點著 snap幾張黎睇下

直接買比佢囉

著咩衫去扑嘢都要除㗎啦，咁在意個包裝做乜柒？

男朋友成日都話我亂咁著
因為真係亂見到有咩就拎 唔會襯

男朋友成日著頹tee出街 但係好鍾意管我著咩
但啲配搭次次都好奇怪但佢覺得好得意

全部衫我揀我買

係wor 著到成個師奶咁 仲以為自己好正

著住黎屌

超鐘意d 女仔著tee 加牛仔褲

都有男女朋友啦 咁有心機打扮做咩